[夏日必備] 氣壓噴壺

夏日炎炎 部冷氣用得耐積哂塵 梗係要洗下佢
但我個人比較懶 又唔想整污糟自己隻手喎

好彩既係我係網上面搵到一樣野叫 氣壓噴壺
相信大家都已經見過架啦

我發覺佢十分之好用 將佢較去水柱模式 3米之後都可以噴到個冷氣隔塵網 好使好用

洗完冷氣想洗埋車 加D 清潔劑落去 乜都乾淨哂
記得加左清潔劑唔好噴到人 如果唔係會造成化學燒傷 可大可小架

隨左可以拎黎噴野之外 岩岩諗起個噴壺拎去BBQ 用黎救熄個火一流
噴兩噴乜火都冇哂 如果覺得唔夠用 可以試埋下面呢兩款 一樣好使好用

介紹返: (圖片有殘體sorry)
1. 可樂樽氣壓式銅雙頭噴水手持小型噴霧頭

2. 伸縮長杆水槍

3. 手動氣壓式噴霧器 (加大版)

以下為錯誤示範
拿拿拿 以下呢D人渣咁樣用氣壓噴壺 同 伸縮長杆水槍 就唔岩啦 加D胡椒水落去噴人傷到人架嘛

淋花就淋花啦 又要噴鳩人 大家千其千其唔好學呀

pl

覆錯唔係想推

推

Pish

push

人地 full gear 唔會驚

噴有顏色又得 顏色又得
噴油性既又得 水溶性既亦得
臭既又得 唔臭既又得
人地件衫布黎架 同埋 有外露既地方

有顏色會睇唔到野架 一陣仆街咁點算??

屋企有個10L 有無人要?

做消防兵一流
見到有煙即刻救火 唔會浪費多餘水份
夠哂環保

消防兵

白色油漆

班狗殺埋黎 擲唔到汽球 用噴壺阻止佢進攻啦
佢一行埋黎就噴 可以減低對方移動速度